成日話有人攪ark,到底點攪

好多人話大戶跟住ark 啲成分黎沽空
到底係真定假